danuta morel polska piosenkarka oraz aktorka teatralna i filmowa żydowskiego pochodzenia w latach aktorka teatru żydowskiego w warszawie córka salomona morela obecnie mieszka w izraelu filmografia ślad na ziemi david w starym dworku czyli niepodległość trójkątów linki zewnętrzne